大家冷靜啲，「私了」真係有問題

勇武手足唔係「私了」
係「以武制暴」
係「保護記者」
係「打擊黑社會」
係「打擊惡勢力」

對外唔好講「私了」，好撚大分別

Fb文宣：

【#警黑勾結 #請廣傳】
相關報道：

9月21日 元朗 黑夜

有大批親中黑社會，在元朗空群而出，向女性示威者，或女記者、女救護埋手非禮，甚至襲擊她們。其間，有示威者上前，以武力將他們制服。遇襲反擊的女示威者大叫：「咪以為我哋好蝦呀！」

=============================
【延伸閱讀：7.21元朗警黑勾結事件簿】
持棍白衫撐警份子，手持武器下警察放人：

市民路過元朗，被白衫撐警份子圍毆：

元朗街坊求助，報案室嘲「怕危險唔好出街」：

平民比警察更快到場支援，被撐警份子打至頭破血流：

鄉紳黑社會承認恐襲責任，警察沒有拘捕：

=============================
#警察 #警黑勾結 #黑警 #黑社會 #元朗

自衛圍毆

保護香港市民既前線,

我代表香港市民感謝您們的付出,
為了阻止元朗黑幫, 以及來自內地的愛國流氓的無差別攻擊市民,
在對方動手之際, 當機立斷,
雖然香港警察包庇並釋放這些滋事份子,
但是您們放棄自己的安全, 身段和左膠們的眼光,
俠義相教, 阻止了這些滋事份子的惡行和中共的企圖
這高尚的情操和表現, 是我們香港人的光榮

前線門 加油!
香港人 加油!